有睇天能（TENET）嘅入嚟（新手討論）

ahgi條片補充晒天能劇本啲基本概念
（但係條片係8月8日出）

尋日向戲院一路睇一路諗起條片

係一條好好嘅初階supplement video

Don’t try to understand it, feel it!

打手味濃

我係忠粉

1. 命定悖論

2. 祖父悖論

3. 鞋帶悖論

中晒

to Christopher Nolan